一人一首最愛既hocc goo song

推到hocc出private corner unplug 演唱會會

Shampoo
女人煩
喜歡喜歡你
你是八十年代
écoutez-moi

再見露絲瑪莉

十八相送
不是吟詩的時候
Her Story

菇 難得咁活潑 咁少女
Anita心裡 菇就係小孩子

數著妹姐離開的年輪 菇的心會痛

好聽

紅屋頂

黃色大門

忘

木紋

出生入死

其實佢咪得首木紋同勞斯萊斯

忘
木紋

花辭
青蔥

嘆息橋

痴情司
中國風編曲好正

忘
天使藍

幽默感
光榮之家
千千萬萬個我
眼淚教我的事
詩與胡說

光榮之家

韻律泳
喜歡喜歡你
大紅袍

韻律泳

青山黛瑪 - Homecoming Version
All -time favorite